hello藍甴曱 （開放討論）

呢排佢地開始大搖大擺 毫無警戒心
好似唔怕ab_了
How should we do？
歡迎開放討論

又廢又冇裝
Btw越廢越鍾意係咪都開槍
eg交通曱甴

Omg 岩岩灣仔都見到